src/Employees/Implementation/Employees.dfy
@@ -12,7 +12,7 @@ Estructura del fichero:
 
 include "../../Math.dfy"
 include "../../ContainersOps.dfy"
-include "VA.dfy"
+include "BT.dfy"
 include "Input.dfy"
 include "Solution.dfy"
 
@@ -20,13 +20,13 @@ include "Solution.dfy"
 
 /*
 Método: dado un input, encuentra la solución óptima mediante la llamada a un método de vuelta atrás (EmployeesVA)
-implementado en VA.dfy. Se construyen dos soluciones:
-  - Una solución parcial (ps): va generando la solución actual (decide qué tarea realiza cada funcionario).
+implementado en BT.dfy. Se construyen dos soluciones:
+  - Una solución parcial (ps): bt generando la solución actual (decide qué tarea realiza cada funcionario).
   - Una mejor solución (bs): almacena la mejor solución encontrada hasta el momento.
 //
 Verificación: se asegura que la mejor solución encontrada (bs) es tanto válida como óptima:
-  - bs.Valid(input): mediante la postcondición en VA que asegura que bs es válida.
-  - bs.Optimal (input): mediante varias poscondiciones en VA que aseguran que bs es óptima.
+  - bs.Valid(input): mediante la postcondición en BT que asegura que bs es válida.
+  - bs.Optimal (input): mediante varias poscondiciones en BT que aseguran que bs es óptima.
 */
 method ComputeSolution(input: Input) returns (bs: Solution)
   requires input.Valid()
@@ -86,11 +86,11 @@ method ComputeSolution(input: Input) returns (bs: Solution)
   EmployeesVA(input, ps, bs);
 
   /* Primera postcondición: bs.Valid(input)
-   Se verifica gracias a la postcondición en VA que asegura que bs es válida.
+   Se verifica gracias a la postcondición en BT que asegura que bs es válida.
   */
 
   /* Segunda postcondición: bs.Optimal(input)
-   Se verifica gracias a varias poscondiciones en VA que aseguran que bs es óptima.
+   Se verifica gracias a varias poscondiciones en BT que aseguran que bs es óptima.
   */
   assert bs.Optimal(input) by {
     forall s: SolutionData | s.Valid(input.Model())
